眼神制敵呢喂 冇曬呢類post既？

橙矛人理

橙

十卜我老死泰b

咁早開po

我搭巴士返工沒野做

今朝眼神冇哂火 射左波

咁炒未

我重未訓醒

收啦 同你好熟牙

牙酸幫我屌柒佢就岩

Weak到

卜錯sor9

吾好畀牙酸離間禾地ge友情

霸王色